秒回telegram

求下你地做我樹窿
我會好撚煩 真係好煩
唔想傾就唔洗應啦
id ccbennn

好慘啊你

已經冇咩煩惱
有人想訴苦就加啦